執到銀包掉去邊好?

我擺咗係黃大仙站個客務中心 希望你見到